我地包禾已經連續２場０封對手

係０封

比下面唔洗推巧唔巧？

個2球搵翻嚇突都救唔到啦